沙夏條仆街算唔算忘恩負義

當初曼聯賞識你，比機會你踢曼聯，你唔好好珍惜都算
今日洗唔洗入兩球搞死曼聯呀
做人留一線，日後好相見牙清